【七月新番】Princess Principal 公主準則

監督：橘 正紀／シリーズ構成・脚本：大河内一楼／キャラクター原案：黒星紅白／キャラクターデザイン・総作画監督：秋谷有紀恵
総作画監督：西尾公伯／コンセプトアート：六七質／メカニカルデザイン：片貝文洋／リサーチャー：白土晴一／設定協力：速水螺旋人
プロップデザイン：あきづきりょう／音楽：梶浦由記／音響監督：岩波美和／美術監修：池 信孝／美術監督：杉浦美穂
美術設定：大原盛仁、谷内優穂／色彩設計：津守裕子／HOA(Head of 3D Animation)：トライスラッシュ／
グラフィックアート：荒木宏文／撮影監督：若林 優（T2 studio）／編集：定松 剛（サテライト）
アニメーション制作：Studio 3Hz、アクタス

●CAST
アンジェ：今村彩夏
プリンセス：関根明良
ドロシー：大地葉
ベアトリス：影山 灯
ちせ：古木のぞみ
Ｌ(エル)：菅生隆之
７(セブン)：沢城みゆき
ドリーショップ：本田裕之
大佐：山崎たくみ
ノルマンディー公：土師孝也
ガゼル：飯田友子

又有原創番睇

大河內

見到大河內個名就知呢套野一定要追

而家就怕佢好似joker game 咁 episodic
矛得睇大大河內暴走

大河內一流

黎啦

頭三話必定高質

第一話個收尾一定好撚正

又有唔知為乜嘅革命

今次同3hz一齊, Actas唔會咁都出事啦瓜

淨係睇左個開頭我就知唔洗認真睇落去
Op

革命

U are right

為左聲優睇下...

先留名....

想睇呢個女主好耐...

真係好joker game

睇左先行既人話的確就係episodic

係正嘅

btw 原來之後出驚

原創
大河內
必睇

唔好同我爭，衰人Husky

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

但麻煩整多d 呢條女gei GIF 比我

人設幾似之前套三聖星

次次啲設定都勁吸引
明知係伏都點落去

冇左雛子用呢個j住先

邊個雛子？

話時話，硬係覺得呢個女主好熟口面，但又諗唔起係邊套動畫

學園孤島?

美紀

上季難民

支持大河內

第一集幾好睇

真係估唔到

屌
諗起講野啲語氣都有啲似

又要掛學校做背景
cg又係咁gc又係咁革命機都係咁

成日覺得佢係咪係學校受左咩刺激
仲要次次學校既情節都係成套野最唔好睇既地方

文化祭ready

七月最期待

okay
唔差

睇op 冇第一集個研究佬 都知佢會

安潔........................

安潔莉卡

第一幾好睇，等中伏

穩定地虎頭蛇尾

未人講"松前 緒花" 盲咗 ?

咪以為拎班囡囡出黎就唔係爛呀

if you can't beat them, join them.

冇人覺得故事風格同人設之間好重違和感

下集幫手整gif , 好嘛？

我以為又係會射歪放條仔走 點知係鞭屍

x2 仲要連射幾槍
>

呢排好多野做 記得既話先整

伏味濃

睇穿晒條友,但都幫佢買左保險醫個妹

似神槍少女jer

又夠鐘prpr 啦

俄莫斯耐
睇到最後

Angie 個聲優之前連個名都未聽過

個頭開得幾靚
不過原創+大...

睇唔明第二集 係咪我問題

懶得打 會唔會明啲

係姫係公主

今集又去番Case1
當一集講一個Case, 但上集係Case13
官網明明寫得12話 但又多個Case出黎 ...............

色誘

兩個係呢次Case1之後就交換左身份
Ange做Charlotte, Charlotte做Ange
但聽佢地既對話, 應該連組織‎都唔知佢地交換左

BTW十年後都冇變過................

我諗細個個陣已經交換左身份
case 1 相認返

刺激開頭 - done
強行校園 - done
中二病發 -
斷手 -
仲有冇?

冇事既 唔好嚇自己

都有可能
不過交換左十年都冇出過事 呢兩條友真係勁

睇個陣以為Ange係王親國戚
革命個時逃難被組織‎收養
點知原來佢先係公主
大河內好野
第三集之後會唔會劇情爆走

My dear Ange

I have waited a long time for this moment. There are many

things I'd like to talk about.

But there is little time to explain my ??? Queen.

I have become a spy like you became a princess.

I as a spy am on a mission ??? purpose is to grant

Mr. Morgan's key.

Would you lend me your dress for this purpose?

I'll explain in detail later.

I have to take responsibility for your difficult years.

Sorry to spoil your dress.

Yours truly,

Charlotte

好想俾佢強行突破我

咁都睇到

時間線係咪早過第一集？

果d咩替代任務同拎條匙係做d咩

有熟肉未？

時間線唔係第一集做尾咩

可能唔係最尾 以單元劇嚟計 但係時間線肯定後過第二集

yes我講野1999sor

似reddit d人睇出黎？

yes

呢個2DGATE堅定流

我貼過啦
不過都係裏面drive 條link 嚟

果張紙D字太細粒 睇唔到

呢張gif真係岩晒形容
點解次次大河內都開到個頭咁好
後面可以玩到咁撚垃圾

其實對比迷家同卡多，大河內已經係業界清流

甲鐵城開頭都好撚好睇

卡多簡直屎都不如

黑星紅白

内衣？

餵你食冇咁屎嘅屎

吊帶

七月大河內番

頭兩集幾正
唔知今次去到第幾集先開始爛

季番就5、6集
半年就12集到
都係中間開始feel到出事
睇到果粒綠光既野,就知後面會溝咩入去

thx, Husky

安潔.............

好睇........

安潔笑佢個拍檔成廿歲人重扮高中生..........

好想比佢瘋狂講大話調戲

踩我

唔好踩

啱啱睇完第二集 好高質 今季黑馬 希望大河內唔好整衰結尾
Btw 眼鏡安潔真係好正

Leung Kwok Hung MP

安潔

有大河內個名係度,無論咩走向都唔黑馬啦

呢句每年會出現幾多次

掉包計劃
由阿爾比昂共和國諜報委員會策動，Control負責一線指揮的秘密行動。利用共和國特工安潔的容貌與公主酷似這一點，通過掉包兩者來完成潛入王國中樞的王室這一目的。

ok u win

當初我睇完甲鐵城一到四集
我覺得係佳作，有機會上神作
直接睇到d人係咁叫革命革命革命果一刻...
我當套野係第四集完

Btw 呢套頭兩集真係好好睇，完全有番甲鐵城一開頭覺得係佳作到神作的味道

唔緊要
2018年仲可以比多次機會無名

重入無名股

All-in 安潔股啦

agger ar ching

右邊好撚正
不過左邊

兩邊都咁正

Agger at ching

左邊m版，右邊s版
每晚兩種享受

唔知有冇old news到

左邊眼鏡

哇 一定要買安潔

今集真係睇到
> >
本身都唔明, 一明左就真係

我鍾意校服ちせ

其實係賣緊乜， 唔識日文

話出figure

個twitter ac專用嚟發佈啲fig同士人嘅消息 引人跌錢

真心唔明拎匙係用黎做咩

第二集而已
咁快講曬咩

不過下一集可能又係另一個新case

鎖匙連住其他case

等緊一個case 係講福利口山

等緊一個case 係講福利gei

兩個人根本就喺十年前調換左身份，所以安潔先係真公主

第一集其實係講咩 睇唔明

敵側である共和国のスパイ・アンジェ達と手を組んだプリンセス。
だが、プリンセスの友人でもあり侍女のベアトリスは、プリンセスと瓜二つであるアンジェに対して、アンジェがプリンセスと入れ替わってその地位を利用し、王国に被害を与えるのではないか？と疑念を抱く。
そして警戒心を強くし、プリンセスは自分が守らなければと心に誓っていた。

そんなある日、共和国スパイの総元締めであるコントロールから、プリンセスに指令が入る。
それはアンジェ達に協力し、共和国側から盗まれた、紙幣の原盤を取り戻すミッションであった。

第三集應該係公主跟班嘅主場

發現套野係無預告

我都正想知跟班點解會做埋間諜

線索好少，定係我睇少左野

應該係睇少咗第三至十二集

個男人係帝國研究反重力裝置嘅學者 ，為咗醫好個妹嘅病 ，諗住賣俾共和國籌錢
於是Ange 一行五人就接咗呢個保護要人嘅任務
但係從個妹嘅ballet 腳 同 收錄信嘅線索，得知其實個男人係帝國橋起班spies 嘅餌嚟 話想帶埋個妹只係想拖延時間
所以最後搵咗個地方殺咗佢

大家一齊睇埋佢

大河內今次一定得
prpr

呢套明明咁好睇，但留言重少過New Game

條鎖匙應該係鎖住共和國起軍艦定唔知乜春武器既計劃書

一切都係大河內的錯
第三四集仲keep 到頭兩集咁 應該會多啲人睇嘅

頭2集都好高質
第一集時序上係最後一集(Case 13)
至少確保5個女主都唔會死
可以餵嘅屎得返做spy做到變肉便器

btw Princess Principal 點解會譯做公主準則
準則係principle唔係principal
關於Principal 目前為止淨係知道女主嘅小隊叫Principal Team

公主安潔小隊

RE:CREATOR定呢套爛尾先

女間諜比人捉到既下場..

本

re唔知乜春爛撚左啦喎

未到最後一集
唔算!=

翻譯廢囉
Principal係原本同主要首要

呢個look 不錯喔

夜媽媽整d 咁嘅野出來

有無係已經上好曬色架 ？

Good ass
有冇講幾時開訂

你地𥄫下啦 我唔清楚

唔爛尾先考慮下買

右上既左上

原來巴打有upload 上去

可以係呢度睇

後入

睇完篇野 好似係bd1特典? 9月27號賣

巴打 我唔係幾明
腳同收錄信點樣令佢地知道係個局黎

個男人寧願賣國都要醫返好個妹 證明佢好錫個妹
個妹隻腳起曬水泡 姐係佢好鐘意跳ballet
咁個妹被皇家芭蕾學院收左 為個妹著想 應該唔會格硬帶走佢先岩 呢度就有矛盾啦
咁姐係對兄妹由頭到尾都無諗住走 打算引曬班spies 出黎就收工
仲有一幕係影住個男人飛鴿傳書 然後被Ange 見到

又夠鐘prpr

アンジェ我收下了

ベアト竟然... 為佢默哀3秒

原來係咁 唔知係我腦廢定佢做推論（發現）太快
有時攻殻果d我都跟唔上

魯魯修 :我要滅不列癲尼亞
革命GAY女主: 我要建國
公主: 我要做女王

呢套野真係黑人問號

唔係好表達得明顯咩
睇果陣專心d，唔明可以停左佢返轉頭睇多次
中間ange買保險仲唔知做乜鳩
到佢踢爆左個男人，就知係幫佢完成心願搵舊錢醫阿妹
In 大河內既開頭 We Trust

Ange 身手 聽力 記憶力都好屈 唔通有皇室血統會特別勁

屌睇到後面 諗起達哥 強攻型潛入
佢真係打算用一個反重力裝置
解釋哂Ange 點解咁尾機

呢個跟班好彩就得呢一集咁豬隊友
唔係嘅話都幾煩膠

btw 開始feel 到大河內啲 爛尾伏線嚟料
建國 check
為了你一人 我願意欺騙整個世界 check

比我係安潔 直接殺左佢算

原來係約定黎

呢個角色真係.........

呢個角度

好想同安潔一齊跳落去

有幾秒覺得公主個樣有d似紗路

結局會唔會又係魯魯修式替死

我都諗起呢個

呢集好緊湊 睇到個人都會緊張
道門果下“逆轉“好正

廿歲果個係咪有同士兵做左？

呢幾條女 最後應該一堆蕃茄漿

睇番有巴打上面po左アンジェ fig果篇訪問
原來係會放係夏wonder festival做展出再之後先出通販情報
9月27賣嘅bd特典係絵柄 自膠左sor

冇

做完再去廁所
你識咩

完來安潔打算同公主私奔
但公主say no要佢地光明正大咁先係一齊

百合大好

直接係廁所啦

我宣佈PRPR已經穩喇
大河內今次一定得

穩 ?
今集好格硬黎喎
無啦啦帶埋個女僕黎玩潛入
上到船先拎槍指住佢個頭叫佢為公主死
咁佢跟黎個陣唔咁做既
唔會話佢跟黎Ange佢地唔知掛, 咁個女僕潛入功力咪仲勁

俾你估到就唔會叫大河內

冇事既

In 大河內 We Trust

個女僕係意外先跟安潔一齊趺左落水塔度
本身都冇諗住跟埋上船

我選擇相信大河內

咩係prpr

peropero

Princess Principal
不過官方應該有心改做pripri

細個同機械妹傾計果個係咪依家既ange?

應該唔係...
不過我都幾亂下 兩個身份調轉左
成日要諗過去發生左既野係邊個先岩

女僕個波波頭好得意

屌佢老母第3集故事質素調頭向下

喉嚨好舒服

今集D伏味已經湧撚哂出黎

得我覺得今集好撚好笑
仲有呢套嘢真係單元故事嚟

好撚嘈呀佢

Ange對腳

今集我覺得都尚算可以喎

個機械妹婆婆媽媽好撚煩
Btw呢套意外地好睇

咁先q

好撚嘈呀個機械妹，明明係潛入係咁鳩叫

靠把聲搵食係會嘈少少

今集屌左出聲
係咁射自己集飛船，係唔係痴線架

開始嚟料
In大河內

有咩所謂 大家都係睇ange啫

估唔到大河咁快發作

試下自己隻飛船啲裝甲實唔實淨咋

之後仲痴線 開炮炸門
真係對隻飛船勁有信心

嗱唔係我講嫁 係radio / 官網補完啲設定黎
3：本作的空中戰艦異常強大，與水面戰艦相比各方面都沒差（裝甲抗機槍輕輕鬆鬆），因此水面艦艇發展非常滯後，但是官方還是挺重視潛艇發展的
所以唔好咁認真計較佢個科技樹 因為真係任佢吹

公主：登基之時就是出櫃之日

唔要私奔
要光明正大咁

機關槍同步兵加農炮實心彈啫

嘩...今集推得咁快嘅.............

好睇呀.....................

特別係安潔

但個跟班都勁呀..........一扮就扮到果個"阿伯"把聲.......... (個問題係佢根本都應該未聽過果個阿伯把真聲)

op 已出

sbt

佢地係電話筒度有偷聽過

係個呀伯黎咩
一陣重睇果PART先

重睇啦

一日重睇一次唔會嫌多

官網出咗主角團5人嘅icon圖

第4話「case9 Roaming Pigeons」
王国がついにケイバーライト制御装置の小型化に成功した。
この小型化が普及すれば王国側が世界大戦を起こす可能性もある。
事態を重く見た共和国のコントロールは、ドロシーにその試作品の奪取を命じる。
その際、ドロシーはLから、今回のミッションは王国側に大きな被害を出すためプリンセスが裏切る可能性があることを示唆され、プリンセスの動向を見張るよう極秘任務を言い渡される。
プリンセスの立場を利用し、無事、研究施設に潜入したアンジェ達だったが、ケイバーライトの研究室はすでにもぬけの殻となっていた。果たしてそれはプリンセスの差し金なのか？

case9

13 > 1 > 2 > 9

雖然佢得12集有case13都有諗過係咪會跳D case number

唔通大河內比我燈死左

咁睇少大河內

大河內做笑片一向都有質素

jm9 變左case9

Case13個公爵已經識穿左佢地，如果順隻落一話一case跟本完唔到，初頭都諗緊

佢跳左即係一開頭唔係ending,好似係

留名睇12集係Case99

喉嚨play

Izetta

感覺呢對仲正過大公同魔女

呢套仲要玩埋身份對調 為左你blahhhhh

呢套又係革命。大河內到底又要點柒法呢

果然有人貼

又黎革命

唔講以為睇緊：做雞準則
d性格bitch到呢！

唔好無肉我嘅Ange 老婆
佢好女仔黎

佢明明係我老婆
你係咪連自己老婆都認錯

之前個波用得太耐又話要cool down 乜乜柒柒
點解今集個波可以用咁鳩耐都無野？

變幻球!

究竟千歲係咩狀態咩立場
我睇唔透

大河內既設定 我地識條鐵咩

雙面

訓醒先整Ange bb gif

白鴿隊伍成員
敵國的百合公主
敵國的百合公主的百合忠犬
諜中諜
假扮學生的老太婆
準備私奔的百合王牌

第一集咪有show會隨身帶個冰壺黎cool down囉

咪就係話點解今集用咁耐都唔用個冰壺
定係我太執著啲細節

廢事show多次比你睇啫

老太婆

拋個身出黎做既老太婆

睇完今集我已經腦補安潔同公主舉槍互指變魯魯修第一季結局

諗法一樣

個跟班比安潔熄佢個喉嚨笑咗

之後呢張圖個班暈埋

Husky. ...訓醒未..等緊你D 安潔GIF.....

熄左佢把聲笑撚到我

夜D先啦 好忙

Ange

點忍呀

ANGEEEEEEEEEEEE

你都有今日

今次好想比Ange踩

仲以為今集係講千世點加入
點知原來講咁少

我就唔信大河內忍到第5集都唔發功

發左架啦

前幾集都show左咁多次
我諗觀眾都會自己腦補到佢有做冷卻

呢到真係幾搞笑
機械妹搞笑役黎

btw 諗起joker game d間諜訓練
機械妹咁輕易做到間諜都幾on9

利申冇

咁講既話 同joker game真係冇得比
三好

個阿叔可以望安潔條底底。

抵比人踩啦

強烈譴責公主同Ange係任務中公然調情

bad end feel

大河內出品...好大機會

然後最後安潔扮壞公主畀真公主打死

我都想望安潔條底底

好賤好頂癮

ed 已出

而家個公主:Charlotte！
而家個ange：Ange！

畫面出哂黎

第5話「case7 Bullet & Blade's Ballad」
日本からの外交特使・堀河公とその使節団が、条約改正を求めて王国へ訪れた。
極東の島国からやってきたその一団を出迎えることになったプリンセスだが、裏では藤堂十兵衛という人物による堀河公暗殺の噂が流れていた。
暗殺騒ぎにプリンセスが巻き込まれることを案じたコントロールは、アンジェ達にメイドとして同行するよう指令を下す。
かくして王室専用列車によるロンドンへの旅路が始まるが、その途中とある少女が忍び込む。
いち早く侵入者の存在に気付いたアンジェは、暗殺者の存在を疑い、その少女……ちせと対峙する。

Ange會唔會比個重力波炸斷手

又唔係斷手貴唔好呀

case7 .............

返返去7
係咪講忍者妹點加入

d case飛黎飛去
大河內想發功?

應該係

大大大大河內今次唔會出事既
呢套動畫係要黎宣傳手機game應該都係介紹下角色同世界觀 肯定唔會炸 或者去到game先炸

望到隻game個cv list

乜原來有game
有冇link 睇下

仲差一樣先可以確定變革命機

就係星野桂人設

發乜功

都無星野桂

最後果張

終於到關鍵嘅第五集

打戲精彩 又比大河內過咗一集骨

btw 下集又到返case 18

殺自己老豆

跳黎跳去

飛去切斷條繩咪得

估中左

我都唔知講咩好...........

又幾型既

Ange

唔係有舊野幫佢食左果下 就咁先

殺完自己老豆

同Ange瘋狂握手

其實我以為 佢求求其其打完就算

估唔到打得幾好睇

兩間公司一齊做，稍微用下心都唔會求其啦 ，你估係某間「大社」咩
不過呢集劇情其實普通(或者話係正常),係勁係動作場面到

Q:公主的運動神經怎麼樣?還有,第4話她在橋欄杆時說的「我受過訓練」,是指在Control接受過訓練嗎?
A:公主的運動神經屬於比較好的那類,訓練並非Control主導,而是第4話op後出現的那種日常裡的小隊自主訓練.(回答後的閒聊裡:"大家一起訓練的啊" "大家的感情意外的好啊""她們感情很好啊...至少現在還是")
🤔

預左架啦 OP都整成咁

隔離間野就冇眼睇啦
大河內正常發揮

prpr

劇情正常好過暴走.

今集劇情係好行好王道, 但細節真係做得幾好, 千歲幫細路個到雖然有D唔合理, 但對劇情黎睇舖得算好.

到底今季PRPR會唔會爛尾呢.

唔出奇喎

其實細節先做得差
無敵避子彈
色誘咸濕仔
當街當巷傾任務

係咪集集都有

當睇下james bond 咁 算啦

第一集（case 13）冇

諗咗好耐
究竟係安潔佢地識聽日文
定係千世佢識講英文呢？

我係咪認真咗呀？

入世未深?

其實訪談有講想偏向007既，所以日光日白話自已係spy好正常

呢套科幻片追求現實. 追求細節同追求現實撈亂左

應該除左呢集 其餘都一路咁樣玩落去

打鬥好好，今次應該穩了

真係有違和感就等DUBBING，啲囡囡轉曬講英文就冇違和感嫁喇

更新全文簡譯（來自戰吧）

右上方小段落：放送情報等（略）

正上方小段落：
間諜同伴也從未見過的，安潔與公主的私人時間的特寫。被看上去一副“想要被搭理”的公主抱住，安潔有點不知所措的樣子？ ！

角色旁介紹：
安潔（聲/今村彩夏）
具備知識與技術的間諜。與夥伴們在一起時看上去無口而冷淡，但與公主兩人獨處時會露出豐富的表情。
公主（聲/關根明良）
阿爾比昂王國的公主。現在的王位繼承權是第四位，但為了當上女王，與作為敵國間諜的安潔等人聯手行動。

左中至左下大段文字：
間諜。這是為了國家或組織、對敵方實力進行諜報和特工的人們。自身不用說、有時還會將同伴暴露於危險之下——這樣殘酷的任務也時有發生。共和國的間諜組織——Control機關所屬的安潔等人，她們已經完成了各式各樣的任務。惹上麻煩是家常便飯、生命危險更是次次遭遇，就這樣過著戲劇性的每一天的她們幾乎沒有能休息的瞬間。
即使如此，只要能捉到一點時間間隙，她們也會謳歌著青春。這其中，安潔和公主更是不斷加深著連夥伴們也保密的親密關係。而且，平日里一副Cool表情的安潔這時也是一副恍惚的表情，看著這樣的安潔，公主臉上也浮現出了愉悅的表情。這兩人不管是哪方的神態都完全是對對方完全信任的樣子。包裹著兩人的氣氛非常的溫和。這甜蜜而火爆的姿態才一定是兩人本來的關係吧。
雖然希望能一直看著這樣友愛的兩人，然而現實是殘酷的。第6話安潔等人會被下達新的任務。這個任務是奪取隱藏在某具屍體上的暗號表。並且敵人的協助者貌似是安潔同伴之一的多蘿茜的生別的父親。多蘿茜將要面對任務與家庭的艱難選擇。看來“間諜”是不適合重情之人的職業啊。

快啲結婚啦

唔怪得睇到一舊舊
上一集劫船，個日本刺客女已係度

CASE NO# 無順序過. 睇到第五集先發現

劇情節奏嚟講都係比joker game差少少

好過唔知既

agger

第6話「case18 Rouge Morgue」
ある日、コントロールから別の任務を言い渡されるドロシー。
それは、死亡した連絡員の身体に埋め込まれた、王国外務省の暗号表を奪取するというものであった。
任務を言い渡した7によると、該当の死体はノルマンディー公の協力者が知っているという。
ベアトリスと共にロンドン中の死体が集まるモルグへ潜入したドロシーは、既に死体探しを始めていたノルマンディー公の協力者と接触するが、なんとそこにいたのはドロシーの生き別れた父親・ダニーであった。
Dorothy 回

色誘自己老豆

btw隻game好似就出

鬼父

[quote]

quote]

我鐘意呢張呀...............安潔

口裏說不

差好撚遠喎
尤其睇完d機關點樣定義咩係間諜，再睇班女自稱間諜但打足半集，完全冇感覺

得公主先可以咁撚安潔

撚到變樣

冇計啦 老婆開到聲
冇得say no

呢PART都正

呢PART安潔以為玩到千世....點知人地信以為真....以為佢真係黑蜥蜴人...

假中二遇上真中二

Ange:........................

Ange:我講下咋喎你咁都信

このたび『プリンセス・プリンシパル GAME OF MISSION』はサービスを開始いたしました。
■App Storeでのダウンロードはこちらから

■Google Playでのダウンロードはこちらから

呢類game
不了

黎黎去去咪又係轉珠TYPE
BTW一入GAME就係老太婆

不過為左個3D 用UNITY寫轉珠GAME真係...........

應該都係download左塞係遊戲個file然後就放置

岩岩得閒玩首抽 抽中老太婆
where is Ange

警告你地唔好再叫桃樂斯做老太婆

超齡JK老太婆

超齡

佢係老太婆好似係公認

估唔到老太婆都有粉絲............

All in Ange(s)

公主又撚安潔

超齡老太婆得一張有份.

張張都有公主
like a boss

訓前抽一抽 又中老太婆
官方真是好鍾意老太婆
比我抽完安潔 del game好嗎

你無行架啦

整定你係另一個老太婆粉絲

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

抽到公主

第六集
20JK好慘

希望各位睇完第6集之後唔好再叫桃樂絲做老太婆

夜d睇先

最快都聽日收工先睇.............

要慢慢J 安潔

個尾加首歌 好唏噓

btw 下集case16

g
beatrice 愈來愈可愛

見到果兩條友既對話已經見到個end.......

終於明點解多蘿西隻眼咁無神

放閃 幾時先結到婚

做埋女王就公開結婚架啦

要搞掂王國同共和國嘅問題先

大河內好似唔係第一次做百合番
死後文都算帶上少少百合

雖然都知佢老豆死撚硬
感覺始終都好悲傷

雖然好多位都想吐槽不過算了

今集好sad

到第6集都咁正常我覺得好唔正常

比人用槍指住嚟作

雖然大路劇情，但係好心痛

某人：喂 今次食藥啦 作好d呀

大河內係咪同佢老豆有仇 次次都殺老豆

次次安潔同公主獨處個表情就好受

貝翠絲我老婆

成日睇成公廁準則

係
頭上嗰兩粒波波真係好得意

FBI

最尾聲同畫嘅反差

其實好普通
EVA N年前已經做過

今集真係, 咁同逼老太婆做反有咩分別. 雖然個殘廢老豆又太大貪

公主同ANGE快D結婚, 不過公主要做大事. ANGE忠犬屬性.

做完大事結婚咪岩岩好

又死老豆

由此可見一般作品不令人滿意

點解係迫佢造反？
殺老豆嘅唔係王國人？
莫非我要重睇

呢點我食生肉都有D 1999. 佢老豆好似係共和國個協力者, 所以中間有話明知老太婆同佢老豆咩事都派佢地做呢個MISSION.

另外後尾好老太婆拎到封信, 但為左俾佢老豆拎奬金, 所以俾左佢老豆. 如果唔係老太婆唔做手腳/同做手腳就俾左牙佢老豆都講唔到.

唔做手腳=>即係佢老豆係王國人
做手腳=>即係送佢老豆去死

點都要睇左次

我建議你都係睇次熟肉

+1

簡單D講, 共和定王國殺左老太婆老豆?

共和 ho chi is

唔係王國咩 個黑妹係BOSS D人黎

係王國
黑妹係王國個諾曼地公手下
20歲JK老豆係比黑妹收買黎幫手搵暗號表

好似唔多對路喎

巧亂呀

咁20歲JK又係邊邊SPY? 個暗號點解20歲JK俾左佢老豆俾王國?

老豆叫佢幫手搵

有咁難明咩
白鴿隊五個人都係共和國間諜
今次係因為共和國發現桃樂絲老豆幫緊王國搵暗號表
所以派桃樂絲同佢接觸，搶先一步搵到暗號表

乜咁難明咩
王國既spy死左，但佢身上有暗號解碼表
如果個解碼表流左出去，王國方面既動向就會流哂出去
所以公爵點都要回收返條屍，於是搵比人追數追到絕路又係停屍間做野既老豆幫手搵屍
要搵屍既風聲漏左比共和國方面，於是共和國要阿婆去搵

阿婆同bear搵到條屍之後出於幫老豆還債同要比王國順利回收條屍以免公爵起疑就比左隻牙老豆

最唔明就係呢到, 咁老太婆(共和spy)今次即係白做? (無scene話老太婆抄左份
暗號)

如果老太婆淨俾隻牙佢老豆交數, 王國個邊一定穿煲=>即係送佢老豆去死.

我都係罰自己再睇多次老太婆回

咁問題20歲JK老豆拎隻牙(暗號)去找數, 即係老太婆棄任出賣共和救父

咪有同小貝講話要抄份囉
跟手再比佢老豆比返王國，如果唔係諾曼地公會懷疑

明明今集已經講到好白

bin c

聽漏左最重要個句

不如睇返熟肉啦

[quote]

quote]

好撚正呀....安潔

唔該下集返返安潔主場

[quote]

quote]

其實想Quote 呢張................

有抄到呀

熟肉, 不了.

今集老太婆回HEA住睇係咁上下

Ange加Princess pls~加甜

我都係呀，見全集講老太婆 ， 完全唔集中睇，劇情唔需要理會

叫左你地唔好叫人老大婆啊

少左堆誇張打鬥場面套嘢好睇左好多，似番間諜多過似特工

老太婆+跟班仲要執屍, 不了.

仲未有第7集先行圖
唔通Actas又黎料

淨係每集都要提一提自己係spy已經好好笑

係間酒吧大搖大擺話自己係spy

好多安潔
咁樣6星果隻就不了

總共delete 過幾多次隻game 呀？

大河內式細節，你識條春咩

An機洗咩del game

#07 case16 Loudly Laundry......................................
神経ガスを使い、共和国寄りの要人ばかりを狙う神出鬼没の怪人“毒ガスジャック”。
コントロールより課せられた任務は、その犯人の特定と捕獲であった。

正体が軍人であると睨んだアンジェ達は、衣服に付着した神経ガスから犯人を特定するため、軍服の洗濯工場に潜入する。

しかし、十分な設備も整えられていないその工場で働くのは、貧困層の少女たちばかり。
潜入捜査を続けるうちに、その洗濯工場が倒産寸前であることを知ったアンジェたちは、任務遂行のため、とある作戦を決行する。

第7話のサブタイトルは「case16 Loudly Laundry」です。
神経ガスを使い、共和国寄りの要人ばかりを狙う神出鬼没の怪人“毒ガスジャック”。
コントロールより課せられた任務は、その犯人の特定と捕獲であった。
正体が軍人であると睨んだアンジェ達は、衣服に付着した神経ガスから犯人を特定するため、軍服の洗濯工場に潜入する。
しかし、十分な設備も整えられていないその工場で働くのは、貧困層の少女たちばかり。
潜入捜査を続けるうちに、その洗濯工場が倒産寸前であることを知ったアンジェたちは、任務遂行のため、とある作戦を決行する。
唔是個人回鳥

e

早你一分鐘上去睇

下一集case 20

........................................

笑死

真是愛莫能助

是唔是恰果個上唔到黎...........

安潔d顏藝好正
聽預告下集應該有回憶

過左7集大河內都仲未發功

擺明係.老公ANGE唔俾. ANGE WIFI每次親身出任都超unhappy. 但Princess又成坐唔定要出去睇實老公.

冇啦啦行左出去真係O左

唔係好明千世搞掂左個毒氣佬，之後條女見到o左係咩意思

戰爭時期，懂得時運高睇唔到才能保命

呢套追唔追得過

大河未發作
可以一睇

安全架啦
都第7集啦

甲鐵城最後幾集先發作 呢套野出幾集
諗緊睇唔睇

今集嘛嘛地wo
太多吐糟點

點解仲未暴走嫁 大河內我對你好失望

間諜應該唔會週街講間諜呢個詞掛

呢一集到底做乜尻 買起間廠 不如自爆自己係公主啦

睇個時真係心諗
有錢你就唔洗係到打工啦
扮演返好自己既角色啦

話說公主準則呢個錯譯幾時會fix

睇到都覺得痴線
扮緊打工妹無啦啦入房話要買左佢
個fd仲要可以一個打3個男人
有咩間諜可以做到咁高調

唔撚準駁

間學校仲要成日唔見左成個學會既人

套嘢前設就有問題
當007睇就ok

學校個邊好易講得通, 真Princess＋跟班s, 邊敢管/邊管到.

可能事後要麻煩control搞掂晒個舊老闆加三個收數佬

安潔自己整個人設.........

笑咗

套用返劇情, 用錢打發到既人最簡單. 收數佬認錢唔認人更易解決. (好似係)

唔好駁故啦

睇k島,2ch同貼吧
發覺真係得連登仔咁鍾意駁故

吹呀

嘈音妹呢PART 好盞鬼......... ..係咁震騰騰......

順手推post

第8話「case20 Ripper Dipper」
王国から共和国への亡命を希望しているオライリー卿。
彼が秘密裏に接触する人物を特定するよう指令を受けたアンジェ達は、ターゲットが現れるまでオライリー卿が借りている部屋を監視することに。
公園で見張りをすることになったアンジェだったが、スリを失敗しては相手からひどい仕打ちを受ける少女・ジュリと出会う。
数日の任務期間中にジュリと親しくなったアンジェは、クロトカゲ星の“王女”と“スリ”の話を語りきかせるのだった——。

唔係鍾意駁故
而係大河內嘅故就好似發動挑釁技咁要你駁佢

e............

千世都幾正...

睇完第六集 多蘿西 如果佢聽到老豆最後個幾句點為佢著想 一定好開心

齊來prpr

第8集好甜啊

屌睇阿狗睇到火撚滾
睇番一集下火先

公主

下一集case 11

貌似係千世 個人回 咁實有打戲

呢套野好好睇

彈琴閃光彈

Ange: 好啦好啦...........

咁樣對Charlotte

貓頭鷹

原來一直都係比人望到實

上堂訓教應該係我地黎

好閃

Ange:

I know that feel bro.jpg
咁就分開左成十年

仲有4集 可唔可以快D 我要睇佢地結婚

Actas呢間野又幾好命,第6,7,8集係佢地負責做結果呢幾集做完Amazon排名都升左好多

幾時先結婚

睇呢套爽過Re:Talkers好多

節奏緊湊明快，廢話少，又有啲百合

前三卷暫時七月新番實時頭三

今集真心做得唔錯不過都係頂唔順公主周圍同人講自己係spy
仲有幾集 等睇大河內發功

「我係個好無聊o既人,同我做朋友唔會開心....」
好高質,睇第2集唔明佢地講咩
依家明曬啦

我覺得今集呢個位講冇咩問題
公主話可以送個條友去共和國所以都表明下自己身份姐

btw 今集幾高質, 搵唔到位吐槽

你一講記得第2集講過
因為我地係完全相反既人

呢套好正

大河內有食藥

大河內仲未發作嘅
Btw公主就咁同自己個臣子講自己係spy

條友要過檔共和國
公主幫手送佢過去，話自己係spy有咩問題

今集真係好高汁! 將明明大家都估到, 本來好王道o既戲碼做得咁吸引.

証明現任Princess平時壓力太大. 一有機會就玩野

公主: 只是Spy而已

今集咁正都冇人討論

可能d人未睇姐

btw 我初頭以為佢地係有咩計劃而調轉身份
點知純屬意外

連登仔都唔好依type動畫

連登唔係好多百合廚咩

我宣佈 PRPR已經穩喇
就算係大河內都無可能搞死呢套

好大支flag

有鬼

咁仲好 至少而家個公主一定係白

日常番黎計已經至少係佳作
想當係劇情番神作就要睇下佢結局點寫 見到NGA有個人寫得幾好

這一集是雙子的共同回
社會最底層的小偷，與社會最頂層的公主，長相一模一樣，卻奇妙的成為了朋友，互相體驗了對方那對自己來說可能一輩子都體驗不到的生活。
這本來像是格林童話一樣的展開
但我們都知道如果正常走下去，多半不會是公主和小偷幸福的生活在一起，更可能是現實的分道揚鑣，成為不了朋友，公主那句我要成為女王當然不過是小女孩之間稚氣的玩笑話

然而這種讓她們不能成為朋友的原因，就是階級之間深刻的矛盾，富者兼有天下，窮人無立錐之地。終於有一天，這種對立變成了革命，但是革命的結果不是階級對立的打破，相反，在現實中，階級隔閡依然深刻，人們甚至還修建了一道高牆，將無數的普通人隔開
兩個人的社會地位徹底掉了個個，而且一旦他們在不屬於自己出身的階層中暴露，必死無疑(革命這段無疑是參考法國大革命，王室貴族屠殺殆盡)為了生存，昔日的公主不得不成為小偷，昔日的小偷不得不成為公主。
如果是普通人的話，真公主或許會為了成為真小偷而唏噓不已，感嘆命運女神的唾棄，真小偷也會因為自己成了真公主，而竊喜不已，讚美命運女神的垂青，更有陰暗者，假公主甚至為了保住自己的安全而瘋狂的迫害真公主，這才是現實中應該出現的情景。
但是十年過去了，小偷依然沒有忘記公主的誓言，反倒是公主變得更現實了(基本放棄治療)。小偷忠誠於自己的公主的美德，反倒讓公主覺的小偷已經是一個真正的公主了，或者應該說是這兩個人的人格都得到了昇華，她們的友情超越了一般的人情世故，是真正純潔的友情。

果然這種友情只能出現在二次元。 。
但是後面怎麼編我仍然很緊張，結局如何，到最後社會的矛盾和兩人的關係如何襯托，真的很難，很容易翻車。
矛盾緩和，兩人GE,太不深刻，矛盾激化，兩人GE，不負責任
矛盾激化. 兩人BE，要收刀片，矛盾緩和，兩人BE，令人惋惜
所以說大河內到目前還很穩，高興的是，留給大河內翻車的時間不多了，擔心的是，大河內不翻車的難度增加了。
期待中，期待結局，期待第二季！

大河內翻車我先睇

今季算係最鍾意呢套

咁你都係唔使睇啦

雖然就得返3集
但我仲係好驚出事

有咁多人陪你 唔緊要啦

其實仲有4集

記錯今集第9集

成套動畫mute左間諜兩個字就係中上之作

spy spy spy spy spy spy spy spy spy spy spy spy spy spy spy
屌佢老母

百合水區都收埋檔啦

大大大大大河內冇spy
就同麻枝冇左棒球一樣

又binc

炒車唔洗多,一次就夠
等最後一集

上集已經算係炒左車

放番個腦落地下啦ok?

..............

禾特私spy笛

翻你老母, 死返去支那百度啦,

百合已經係時代既眼淚

都冇hit過何來時代的眼淚

[quote]

張字條

高質伏筆

監督一齊鬼隱老太婆超齡JK

完全唔記得左有呢幕

睇到我差啲流馬尿

e對最後有咩差池就

買定刀片比大河內

收到風 安潔斷手

而家BD咁賣得, 應該無人咁俾大河玩野. 似會入plan B穩穩定定留伏筆等第二季.

但呢對真係好難入HAPPY END.

斷手都比你諗到.........死變態

今集好好睇.....特別係嘈音妹話安潔對公主特別心軟.........

對老婆係咁架啦

一齊彈琴果下紅都面曬

真公主同假公主呢對好高汁呀
大河內到底可唔可以成功搞死呢套

第9話「case11 Pell-mell Duel」
ちせがクイーンズ・メイフェア校に転入してから半月。
食事や学業、芸術の分野にいたるまで──西洋文化に慣れないちせは、東洋の島国・日本から来た留学生ということで、校内でも浮いた存在だった。
校内で問題行動を起こしては、アンジェから目立つ行動を咎められることも少なくない。
そんなある日、ちせはクイーンズ・メイフェア校に通うある貴族の子弟と諍（いさか）いになり、事件を起こしてしまう・・・。
仲要講下間學校

以為佢唔會講 focus起d任務到

公主首角色歌幾正
不過好明顯係比安潔

根本佢同安潔個首都係唱比對方聽

補link

係
好大粒閃

beatrice 個pose

你地聽得明歌詞

google歌詞 好似係 ##lm
不過聽到小小既 日式英文就算啦

起身prpr 啦

第9集

iqiyi...仲要444p..........等英字算

《Princess Principal》#09
好評率98.3% 樣本約11000
擊敗動物朋友最終回
成為N站單回榜歷史第12高

yes 正想po
不過niconico 11000 人 算唔算多人睇 今季黎講

cls........

btw 好似係第8集黎

我睇完live彈出黎個陣都o左嘴
本身我以為頂盡96

係第8集
nico遲一個禮拜播

神作

不過第8集有咁高都好正常

背後咁既故仔邊有得輸

下一集case 22

咩替換作戰 係我睇漏左 定伏線嚟？

咪case1一開始個個囉

一開波..........Beatrice D顏藝
btw落堂先整gif

超得意

7月新番中，Actas與Studio 3Hz共同製作的原創動畫《Princess Principal》表現相當穩定，大河內一樓的劇本到目前為止仍在保持單元回非常安定
今天BANDAI VISUAL宣佈全資收購了Actas，由2017年9月1日起Actas成為自己的完全子公司，經歷了《少女與戰車》的成功、《Regalia三連星》、《長騎美眉》製作的困境後，Actas這次抱上了B財團這條ACG行業的大腿了

點解Actas可以咁好彩

大河內大河內

其實家下都仲做緊d類似角色介紹既野
你係咪有第2季準備

in 大河內 we trust

lm

做到呢集好似都仲未有咩大方向咁
定係想日常類溝間碟
睇5條女鳩鳩下算

大河內轉行玩單元式故事

今次真係高汁
單元得黎慢慢滲D劇情出黎
希望最尾衝主線果陣唔好暴走就得

笑死 千世..............

今集都唔錯wo

公主呢到好串, 笑撚左

btw 最後佢地係咪純粹想知莉莉有監視公主同有做匯報

千世

我覺得係 同埋 比千世有機會撚條友

單元劇情太散冇進展+ 間諜元素掙左D
不過都好過劇情暴走

等睇最後都係要革命

睇大河內冇革命同斷手同劇情暴走梗係爭緊d

有齊啦
革命：10年前發生左
斷手：D老豆斷左
劇情暴走：集集時間線飛黎飛去仲唔係暴走?

仲未有文化祭或者其他祭典

唔準再講大河內壞話
今次冇事了

唔通今次係嘉年華?

外國唔興呢味, 好似係.

pripri廣播裡的問答環節,只有大意 轉STAGE1
(本環節形式為"提問+官方回答+主持聲優閒聊")

第9話(17年9月3日動畫首播後更新)
01.Q:開頭千世寫信時說自己離開日本已經4個月,那麼她轉學到女王梅費爾學校大概有多長時間了?
01.A:當時,從日本到倫敦需要花3個月時間的路程.千世到達阿爾比昂王國時,正是她擊斃十兵衛到轉入女王梅費爾學校的那段時間.因此,千世從轉學到本話開頭時中間間隔還不到一個月.
02.Q:開頭提到千世給姐姐寫信,請問她的姐姐是什麼人?年齡和職業呢?
02.A:她是武士家的女兒,年紀比千世要大上不少.或許她現在已經結婚了也不一定.
03.Q:千世最開始要與人決鬥時,出於誤會所扔出來的蕪菁醃菜,是她平常帶在身上的東西嗎?
03.A:對千世來說在倫敦吃到的食物並不合她的胃口,因此她平常都會帶些食物在身上肚子餓時才可以吃.
04.Q:本話裡堀河公所在的地方是哪裡?
04.A:他是駐留在王國的外交設施中,表面上是為與王國修改不平等條約而活動,背地裡又與共和國方面的Control保持聯繫,現在他正在猶豫到底要傾向哪一邊.
05.Q:安潔她們對日本知識的那些誤會到底從何處而來?
05.A:那些都是當時在倫敦所流通的書籍裡記載的日本相關知識.由此可以看出,在那個時代的倫敦人眼裡,日本還是個風俗奇特跟本國文化差異很大國家.
06.Q:那個負責監視公主莉莉是什麼人?她受過什麼間諜相關的訓練嗎?
06.A:她接到諾曼底公爵手下秘密警察的命令,負責從學生的角度監視公主並報告公主的日常生活.話雖如此,她本人並沒接受過特殊的間諜訓練,從某種意義上說她只是個一般人.

停手，呢個唔係我熟悉的大河內

唔想佢爆又期待佢爆

因為有橘監督控制大局

超齡JK老太婆今集都係要俾ANGE笑

老太婆: 我都係大你三歲............

安潔成日找位串老太婆好正.............

其實係超齡JK老太婆成日串ANGE中二病在先

而且白鴿小隊五隻入面, ANGE淨係串得超齡JK老太婆:

ちせ: 真中二vs假中二(ANGE輸)
PRINCESS:唔使講(愛人)
豆釘改造人: PRINCESS個女僕(愛屋及烏)
超齡JK老太婆: 原SPY拍擋(得佢串得)

第10話「case22 Comfort Comrade」
かつて、ファームと呼ばれるスパイ養成所でアンジェとドロシーの同期生だった“委員長”。
彼女は養成所時代、成績が2位から落ちたことのない優等生でもあった。
今回、アンジェ・ドロシー・ベアトリスの3人に与えられた任務は、そんな彼女と共に海軍卿の居城から機密文書を奪取するというものであった。
任務は無事に終了したかに見えたが、アンジェとドロシーにはもう一つの指令が与えられていた…。
有新角色

小貝

最底: 又係我

又夠鐘 prpr

邊個再笑20歲JK我屌爆佢老母

大河內終於喂屎啦！
我好興奮呀！
大河內果然係令人失望依件事上從來無令人失望過

唔撚係呀.jpg

我唔記得幾時block 左佢 自己諗

好撚煩
有劇情展開唔等於暴走餵屎
唔通我話小圓第3集係暴走餵屎咩弱智

唔緊要，你兩個禮拜之後仲記得你打過依句野就得啦！

得啦得啦
你班撚樣10個禮拜前咪又係咁講

我十個禮拜前就無上過連登出Po嘅
我唔知你講邊個啦！
不過兩個禮拜之後俾大河內餵到滿嘴都係屎就唔好上來出Po話要殺大河內老母
廢事被人恥笑就唔好啦！

老fans梗係用期待中伏嘅心態睇啦，又唔係第一次食佢啲屎

咪睇下兩個禮拜後邊個恥笑邊個囉

講真我睇咁多集真係睇佢中伏
睇完今集果然肯定大河內係依方面從來無令人失望過
跟住睇佢點餵就得啦

上面係咪睇開日常番就算D人
有D展開就痴撚左線話人一定餵屎

講返今集
其實最後班長係做左D咩
壓力太大要啪藥定點

下集應該係做ed果part啦掛
老太婆最後望佢果下應該都諗到咩事

我都想知枝野係咩黎
唔似壓力太大，做唔到老太婆姐 都唔洗咁

應該係鎮定劑果類野
果個時代有呢樣野未

全世界都知安潔同公主有路

廣播入面話係班長比諾曼地公d手下捉到比佢地打左藥
所以先被迫做25仔
個支藥應該係用黎止癮
咁佢自殺都合理
一黎唔想再做25仔
二黎見到D同B咁打得火熱就想死

橙

點解咁重點既野動畫唔講要廣播先講

你自首啦 當初邊個燈過呢套話好穩既同我出黎

有咩問題 特務你估日日飲茶呀

今集個尾咁
大河內想臨尾先發功?

其實最尾兩三集有個高潮位有咩問題
唔通你地真係想飯茶飲到完咩

大結局如果係安潔換番公主身份受死就爛尾

等一個op劇透
表面全部反哂枱但其實繼續sheshe

迫人去聽radio on99

相比斷手做女王
我寧願日日飲茶

要做低公主

不能同意更多

其實最後同超齡JK老太婆傾個段有講, 不過無講好白者.

咁咪真係等佢斷手做女王先屌囉
以家播左10集都仲係好好，個尾留左個爆點但仲有2集未播
已經判左死刑咁樣

仲有超齡jk未幫佢老豆報仇希望呢套野個尾收得好 今季新番最鍾意呢套

老太婆應該會同條撚樣死過

安潔係時候跳反了

得我一個想睇班人決裂？

其實我好期待OP果part

班長出場時間好短 然後又突然直入主線 節奏好怪
老實講即使be我都無所謂 Ange為左保住公主然後出現好似izetta 咁嘅走向都唔出奇
但係唔好為咗個尾而調低任何一個主角嘅智商

下集case 23
安潔和多蘿茜收到的新任務是“
暗殺公主”。急忙趕往公主處的安潔卻發現Control派遣來的澤爾達，已經以護衛之名將公主監視起來，並且多蘿茜和千世也不見了。

想當年甲鐵城大家都係咁諗

咁你未播先屌係咪覺得自己好醒定點
唔夠一年前大大套izetta喺度做版話比你聽咩叫又比人睇死去到最尾都冇事

岩岩睇facebook有介紹呢套, 係咪伏黎....大河內

1-9都叫唔差
係今集個尾睇到有啲r晒頭
等大河內埋尾發功

你仲有六日時間去追貼大大大河內列車

高潮唔係問題
你埋到尾咪得
一陣間硬黎既話

上網講到好正 睇黎又要追多套
很多網友評論說：「穩如大河內，啥時候出第二季？」「聽說官方還表示未必會在12集結束？反正我已經開始期待續集了。」「真是想不通大河內之前怎麼寫出《甲鐵城的卡巴內利》那種爛劇本的，根本不是一個人啊。」

izetta 算爛嗎？
除咗izetta本人咁都死唔去之外

老太婆黎架可? 點解同依家個樣...........

安潔係好人

去到依家都唔差 係睇最後呢到會唔會整死自己

izetta關大河內事？？

咪話冇事

講緊吉野可以由比人睇死再翻身
大河內都可以
係咪真係咁難明
不過算啦，反正你都係黎睇笑話唔係黎欣賞依套作品
同你講咁多都晒氣

理佢做乜

我覺得呢套玩單元式故事唔可以用大河內前幾作去做推測
呢套prpr係單元故，本身就好難有緊密劇情結構可言
而大河內正正就係衰劇本開頭好爆好正，中間就不停衰戆鳩，埋尾直頭冇眼睇
而且仲要唔係順序的時間線

單元故嚟講，佢每集描寫人物同埋間諜日常多
故事主線在每埋滲少少咁，最後先高潮都好正路
近年的例子有血界戰線

但係故事人物行為設定，環境設定就一如既往咁
垃圾都不得了，間諜描述到咁撚樣，同JOKER GAME冇得比

但係作為一開頭未睇先鬧的我
我依然相信大河內有無限的可能性
一定會延續熊巫女的血脈

執執錯字同結構

唔好同joker game比啦
一套真間諜，一套掛住間諜名義嘅特務

On9，吉野可以同大河內比
定係你連Guilty Crown，革命機和甲鐵城一套都未睇過呀！

吉野起碼都出過加速，STB同重裝依D正常野出來啦！

code geass s1+s2結局唔正常?

呢套擺明007

未睇過
當年我喺舊登笑緊GC既時候你都唔知喺邊

咩就係因為依部野先有之後嘅Guilty Crown，革命機和甲鐵城慘案出現囉
食一次屎就話食三次屎都未識驚
你學習能力唔係咁低呀

咁等你食一次屎再講

咁咪即係寫過正常野既能力囉
寫完正常野之後寫左三舊屎出黎
唔代表佢冇能力寫返正常野
睇黎你真係弱智

我係笑緊你話我冇睇過啊弱智
你講個三套我睇過晒啦

歷史係順序睇嫁
你明唔明點解會出到Guilty Crown，革命機和甲鐵城出來
就係因為大河內次次都想複製Code Geass嘅成功
但係佢又唔知Code Geass係有多方面因素先有咁成功嘅效果
唔單單係佢一個人功勞
佢就妄想自己係神單憑自己一人之力就可以做到
結果咩出咗Guilty Crown，革命機和甲鐵城出來
唔係話睇衰佢
而係佢次次發作前都有D徵兆出現
係睇過曬Guilty Crown，革命機和甲鐵城嘅人先會明白
而第十話正正就符合依個徵兆
所以預計跟住會餵屎係正常不過嘅事

人格分裂ing

依個世界有樣野叫監督同其他職位
你估個故仔個走向真係系列構成一個人話晒事咩
無可否認之前三套垃圾大河內真係應記一功
但係監督都要承擔部份責任
拎甲鐵城同GC黎講，荒木以改篇黎改係好出色(巨人,DN等)
但係佢次次原創都一定食屎
依家pripri各種情報都睇得出監督,系列構成同其他staff好明顯有好充分溝通
絕對唔係一個人話晒事

你唔見隔黎有隻 咩

仲有真係唔想再同你嘈
你覺得會餵屎就餵屎 暴走就暴走啦

所以咩去到第十話先出事囉
如果一話都唔俾話事咁請佢來做咩
明顯就係先日常開頭
然後俾大河內收埋個尾佢
所以先咁遲發作
明顯第十集風格已經同之前有大幅度轉變
了解大河內嘅人都知道已經開始充滿滿滿嘅大河內氣息
第十集明顯係打算發展一個高潮
而STAFF中有能力寫高潮只有邊個？
唔係我唔相信STAFF
而係睇分工上依樣就係大河內負責嘅事
其他STAFF唔係專精依方面咁要點去控制大河內
大河內一搞事就要餵屎大家都知嫁啦

你D中文能力低到要表情符號搭夠？
好似支那人咩都加過滑稽符號上去咁

得啦得啦
會暴走會餵屎啦
最好你自己出去開個post歌頌下大河內d屎唔好煩到我地真係想傾依套野既人
自從你入左黎之後個post變晒質

唔知有乜好嘈
佢有佢當屎咁食
我有我既期望
理撚得佢啊

會暴走會餵屎就唔係Princess Principal咩
咁我係Princess Principal討論Po討論有咩問題
我都想講下Princess Principal將會餵咩味嘅屎嫁

呢張安潔個樣好似細個D........好正

應該唔係老太婆吧............當路人一名會好過D

應該唔係老太婆吧............當路人一名會好過D [/quote]
唔好逃避現實啦
右2擺到明係D黎

唔好逃避現實啦
右2擺到明係D黎

未超齡JK老太婆>>>>>>>>超齡JK老太婆

想確定呢個係咪老太婆， 應該問連登唯一JK老太婆粉絲，淫獸巴打

我係5個都鍾意

一定唔係 前兩秒有出話老太婆架 雖然只係一𣊬間

點會唔係
聽把聲+髮色都知係啦

其實連性格, 態度都係.

下集大河內唔出垃圾
買BD支持

咁你慳翻筆錢都得啦

...........................................................

哩個好明顯係老太婆 佢右手邊係金毛 同圖一 一樣
原來我搞左錯左sor

諗唔到點駁...

駁唔到......

狗耳公主是最好的

私心想佢收到個好尾
現實上係點慢慢觀望

又燈

老太婆is good

BUT...睇唔透點拆

上邊落order殺Princess, 基本盤一定係逼Ange做反. 除非Ange有計攪死隻General.或者策反全隊白鴿投帝國則.

點都好校園生活基本上封左盤

諗計殺咗果個新將軍咪得，之後一切照舊！

繼續日常，繼續串老太婆

只能相信E, Ange係天才

好期待有斷手

D老豆已經斷左手

好橙,係日本旅行見得1間有週邊賣

得番一件ange比我執

太好賣賣哂

間公司唔洗執住,拿拿臨改劇本開多季

革命！

死老豆！

死左老豆啦！
仲要連續兩集死

趕住返去救老婆

革命10年前已經發生左!

俾笨大全資入股, 無乜可能執. 有本錢亂黎.

咁撚正 開第二季啦

要定啦

想繼續J 安潔

老女人終於有CP 不過一出場就死左
要殺公主feel到大河內準備發功

Ange 旁白

最尾講10年前把聲即刻軟晒

高質REPORT

私奔 ！ 私奔！

今日有時間 睇下live先

準備發作

撚狗咁撚

公主句さよなら..............

仆街又要等一個禮拜

感覺呢套會收到個靚尾

好多新衫

千世同堀河公好明顯會出黎幫手
下集預告話公主要阻止政變，但係個標題又叫FALL OF THE WALL
個尾點收真係睇唔透

公主喺門外面講安潔以前膽小懦弱經常惹麻煩個時個嘴喺到笑
到佢話最討厭安潔依一點既時候就流晒眼淚
好鍾意依個cut啊
明明係喺到講反話

呢套無句真心話.

不過大河內要幾鐘意革命, 套套都要革命.

反話係呢套神粹黎.

柒左, 革命十年前己經發生左. 今次係政變.

最尾個幕 公主扮Ange 扮公主

下集 case 24 fall of wall
屌你 一集點fall 啊

唔知班友有冇見到公主果下既樣

剩係出結局 過程請玩遊戲

商店街行街 ，更衣間換人 ，煙霧彈甩掉跟踪者
係咪好似某終極妹控裏面出現過呢

下集最終回?

迫人玩game......

未開始睇, 準備一日煲哂, 成日講返前既case會唔會好亂

覺得隻game麻麻

chise最後一集應該好大作用

老女人唔知死左未

好少講返之前嘅case 頭8-9 集 都係比較獨立啲

安潔堂堂間諜組織入面既ACE
比個冇受過訓練既女人一推就跌
睇黎佢真係好想比公主推倒

原來11話劇本唔係大河內？

安潔=受

喺公主面前個種受法真係不得了

唔想佢臨尾出事掛

下集: 10年後

大河內係系列構成
個大綱點都係佢寫

大綱姐

me都想咁推

你推: 一槍打撚死你
公主推: 任推唔嬲

係 真Ange 扮公主扮Ange 扮公主😂

做番自己再扮公主

惱惱羞ｒ２

前面係單元劇 情節有連續性既集與集係連住的

你點既係真公主定假公主呢

仲有一集 一定要收個靚尾啊

今次呢套唔會出事喇掛
高汁到

公主最尾其實應該爽死
一路想上位，而家共和國/革命軍想借公主搞事，等同親自捧公主上高位
直接將計就計ＫＯ公爵做埋女王

係ange唔知點算 屋都起埋老婆唔跟佢高飛遠走

下集預告話公主要阻止革命喎

我覺得成件事唔會咁簡單

到底呢個朋友指緊邊個?
定係公主一直都係雙重間諜
而家既政變只係計中計

但係我又覺得自己好似諗得複雜左

應該係阿婆？ 比人調走左成集無出現過

應該講緊共和國個計畫係拎公主黎做重心
暗殺女王之後推公主上位做傀儡女王
唔係講緊公主係成個計劃既策劃人
甚至公主同安潔本身都唔知情

可能真係咁都未定
最後一集希望生生性性

假扮公主既安潔假扮安潔扮公主

公主點會爽死, 佢想做女王本身係為A.

而且突然一班三唔識七話推你想王, 而推手係新黎既共和SPY, 仲要原本係諗住殺佢用ANGE做傀儡. 件事係公主視點跟本係失控中.

同埋呢單野劇本似公爵共和手+公主民氣, 殺女王再篤灰公主俾自己明正言順提早登基. (個人鳩估)

From Wiki

明哂

真係驚左佢玩野
最後先轉人

睇到佢地嘈交個段有D眼濕

可能驚佢玩爛個尾怕隻手機game無人玩

大河內principal
真正既劇文changling

真changling作戰

其實都玩到幾大,變曬敵人

無知一問:

而家在外面果個係"假 .公主" ? (者係現在的安潔?) (睇到好亂)
(被困果個係" 夏洛特"? )

者係呢個阿叔"估中" ?

公主扮安潔殺左公主再扮安潔扮公主
好似係

到底係安潔定係公主

岩

有bug 死要見屍 你話殺左就殺左咩

更大嘅bug係佢手上無C-ball

可能下集玩拆穿呢. 之後真公主被無慘

都無話過死魚眼有信公主

一睇就知ange係一個會戴住公主假髮著住公主既裙對住塊鏡自 既人

真

我都好鐘意安潔呀...................

PRPR Season 2

第12話「case24 Fall of the Wall」
ゼルダに扇動され、革命軍が歩みを進める先は戦勝祈願式が行われる新王立寺院であった。
移民、貧困、格差……それらを愁える革命軍の狙いは、式典中の女王暗殺。
その事実を知ったプリンセスは革命を止めようとするが、それを察したゼルダに銃口を向けられる。
一方、アンジェはプリンセスの真意を確認するため、飛行船から脱出するが…。

白鴿眾

仆街amazon 偷跑結局

差d中spoiler

第10集都係咁
不過個次冇咩人知道
今次未夠2點已經通晒天
2ch都有講

wadiu

偷跑SEED雖然720P, 但音質好差, 但忍唔住食左.

12話腳本說明一切[img][/img]

同埋未完故就為屌而屌個D真係好ON9.

快d劇透結局喇屌

ANGE做左女王, 公主斷JJ裝機械Ｘ強攻ANGE

大家唔好劇透住，等10點半先討論
(雖然我今日1點鐘就睇左)

btw訓左冇睇，想問下一定會暴走既大河內今次暴走左未?

等緊十點半先講

今日完左之後有1分鐘特別cm
唔知會唔會有2期

1分鐘手機game宣傳片

睇銷量既姐

已貢獻一份

睇過下個實時預約 都排到下50幾 算幾好

最後一晚prpr 下個禮拜就係沒有Ange的第一week
ost 個封面好撚柒靚

對呢套d ost無咩特別印象

漏左張

等官圖

啱啱睇完live 覺得有第二季

屌你個1分鐘cm真係淨sell BD

我想問下大河內有冇正常發揮?

深喉

通常幾點倒有熟肉
好想今晚睇埋

6點幾

唔撚係掛.jpg

睇英文囉

聽日先睇
不過聽日上堂果陣又忍唔住入post睇

留番放工睇算
你地忍下手唔好劇透咁多

其實我以為老太婆會係呢集報仇

仲唔買買買等有二期報牛

雖然感覺超齡JK老太婆乜都未知.

但以超齡JK老太婆性格, 只會記住係心, 唔會執著報仇呢件事去行動, 有機會先尾刀.

而且本來超齡JK老太婆就係共和SPY.

熟肉已出

好大機會有第二季

諗住整埋gif 望下個鐘 都係訓先
落堂番黎先搞

臨訓先黎
即dl

雖然都唔係咩正統間諜片
但仲駁到落去開第2季

原來標題嘅fall of the wall係講安潔心入面果幅牆

留名等出第二季

仲唔第2季?

第一次慶幸全員無事happy ending

最重要既係app課金同bd銷量

買買買

萬人血書求第二季
本季最驚豔新鼬

屌 睇到一半比bandai remove左

食左藥?

睇落冇爛尾, 呢個星期煲哂佢先

唔洗血書, 課金就OK

09.Q:會有第2季嗎?
09.A:只要BD,DVD或者手游中的哪一個大賣的話,第2季的事我們會積極考慮的.

買買買買買買

買周邊無幫助架咩？仲諗住買pvc

有，唔夠bd直接

少啲囉 畢竟figure 公司會抽走一大部分profit

唔好理啦
全部都買買買就岩啦

屌 bbq

所以話尾兩集無大河內做單集腳本
係差緊啲

仲以為會死一個添

隻game有冇人玩過?

有
其實幾好玩
不過咁岩小圓隻驚都出又冇咁多時間玩晒兩隻
所以冇玩了

對大河內好失望

要買新意

第2季先來料

冇大河內呀
點暴走
屌，我係嚟睇大河內暴走架
咁我追呢12集係為乜

塊臉有少少肥?

對眼有小小怪

e間廠其他作品都係差唔多feel,比較意外係e間出
岩岩見訂價1100唔洗

第二季第二季

amazon BD個discount越黎越少
好彩買得快

依間公司就識玩喇

好撚正呀
雖然稱唔上神作
不過好撚甜

btw bd 個集數次序 同 tv播放次序 又有唔同

未開最新一集，係咪冇伏？

公主死了，安潔瞎了裝了機械鎧

屌你老母最後一集仲要講一次自己係間諜，真係死性不改

古有公主與魔女夜登雪山觀日
今有公主與間諜飛翔倫敦夜空

已成百合名場景
遲d個d冇兩個一齊飛上天放閃光彈都唔好意思話自己係百合片

小魔女學園都有

在地上放閃光彈呢!

大神：我屌你老母！！

Run and live

lier

閃光彈

你們身為一國王女卻終日沉迷女色，真是太不知羞恥了!!!

冇爆炸 都算埋到個靚尾好感動
標題道牆係指ange心入面道牆呢點真係

但係不過因為收尾都有唔少野冇解釋

而且都鋪好哂路可以做第2季
個乜野大公話發現左D野
唔通知道公主係假既

完左之後好空虛好寂寞

重睇.

重睇發現好多位同畫都埋晒伏筆. ANGE同PRINCESS D對白多左重解讀, 感覺超

真假假話完全係精品

咁都唔kiss

係天上面飛果幕真係

ange隻figure 塊面麻麻地

留返下季

依家日日喺白房子到晚晚大戰幾百回合啦

最低果張第幾集架

ed播完後果幾分鐘黎

仆街我上eyny睇無嘅

我又john

閹割版

上花園dl啦

屌

今日先剛剛睇完渣..........終於完啦....(第一季)

唔捨得安潔呀........

快點第二季啦............

但無人講果條友有多粒C 波. ? 真係估唔到.....

d特典

c波係上面分比班人用嫁嘛
又無話得一粒既

Z個設定係勁過A
佢冇先唔合理

覺得B同D首moonlight melody好正

完曬12集

就正正差不多完呢個post 1001

零舍悕虛

希望下一個post係第二季

整個劇場版囉

10月6左右到
財力不足只買第1卷以示支持

第二季開得成都係靠你課金支持

我個卷聽日到

你訂咗老太婆？

我的愛是平均分配給5位的

女神呀

其實個尾收得算差
只不過bbq結局冇乜人反感

隻game一直放係到收石冇玩

今日見有新Princess去抽
出左隻舊既校服Princess
不過都好 係Princess

世界是不平等

最尾果兩集好多bug 但係冇死人又好開心 心情複雜